街頭健身新手村

是咁的
我就係某社福機構到做開義工，到咗暑假中心又叫我諗有咩活動好搞啦，咁自己又想做 gym，又係到見到好多手足想做gym，咁梗係公器私用嚟申請搞gym班啦
但係因為中心限制咗筆錢嘅用途，所以只可以比24歲或以下嘅手足參加。

日期︰逢星期三，7月24號開始
時間︰19:00 - 20:30
地點︰荔枝角公園
頭半個鐘做帶氧運動
之後時間做街頭健身訓練
有教練教

小量收費︰
每4節 $200 4節都準時出席者退番$100
收哩筆錢唔係為左賺錢，係想確保番個出席率
教練得一人，資源有限，所以唔想有人應承左唔來而浪費

資源有限，麻煩tg咗小弟先

推

運動救港

咁點解唔係退全數？ 你咪又係想賺錢

賺返支野飲咁少都比人屌
車費都蝕比你

教練唔撚駛錢
洗唔洗退夠500
鼓勵你做運動？

如果靠咁樣賺錢都幾慘
我當你搵15個人
1個月先得$1500
賺到D乜 同埋巴打都講左人數資源有限

24以下
年齡歧視呀？

中心筆錢要用係青少年啊，手足

樓主唔好介意，而家草木皆兵

咁似健身狗街頭騙案

咁要比翻個官方 fb出嚟先得， 我自己睇翻都覺得似街頭騙案